深水埗好撚多危險嘅南亞裔假難民

首先我唔係分化 我知有好多好好嘅南亞裔人 有啲出嚟做手足 呢個post嘅原意係講嗰班垃圾黑社會難民

我琴日出去深水埗

同親戚食飯

點知入夜之後成街都係南亞裔 眼神又鬼鼠又鹹濕 根本就冇人敢行埋去

呢班垃圾假難民 都係黑社會嘅會員 佢哋本身智商又低 又黑人憎 又危險 仲要食撚曬本土香港人啲資源添

其實佢哋係低等人種係有原因㗎 呢班垃圾sand niggers pajeets 日日喺度吊自己個妹 搞到亂倫 所以佢哋個(大多數)人口咪咁低等囉

數據方面睇, 南亞裔難民係少數人口yet 但好多罪 咁即係話呢個group有問題啦

至少支那人雖然好討厭 唔會個個拎住把刀殺人面口呀 香港之後 一定要送呢兩班"人" 去集中營

我唔係話所有南亞裔都係咁, 但黑社會喺街蒲嗰班 死都冇所謂

好多南亞手足幫過手
唔準你咁種族歧視

我唔係講緊南亞人in general
我係針對 南亞裔黑社會假難民

唔好諗住加句唔係想分化就唔係分化Post

分你老母

班垃圾難民 好多都係黑社會

重新澄清一次我唔係講普通南亞裔 我係講班難民

樓主講得啱，D低智連登仔先覺得南亞人好好，唔知有冇睇過南亞犯罪金剛棒

北河街坐係檔口吹水果啲？
大部份正常無事無幹都無乜野
有啲幾好人
係鹹濕會昅女

一向都多我住果頭格離就係街市 晚晚落貨都係佢地呢班假難民係到做黑工 之前有好幾次上新聞係佢地非禮同打劫 搞到一到夜晚就人心惶惶

殺人面口 扮香港人唔該落力d
夠班支那新移民食福利討厭?